燒山大屌衝擊立法會嘅示威者

內容大意：
1.衝係無用 和理非先有用 之前外國會比壓力係因為200萬港人都和理非
2. 外國只會支持和理非 依家描黑咗
3.衝咗累咗成班人比人入暴動 周街cctv 嗰百幾人一定拉到
4. 唔走仲可以話公民抗命 走咗就係罪犯 告得再重啲

Ok，全部調轉睇就啱了

翻譯:
1. 衝係有用 和理非先無用 之前外國會比壓力唔係因為200萬港人都和理非
2. 外國唔只會支持和理非
3. 成班人唔會比人入暴動
4. 走咗就係公民抗命 唔走就係罪犯 告得再重啲

屌

神秘力量

咁撚make sense嘅

咁當年又支持激進人力？

條友亦都有屌天琦

佢係咪知自己咩料

點解咁講都通

成份卷都錯既唯一可能
就係全部識曬

燒山好野 多謝燒山 支持燒生

蕭生原本唔係真心左膠

只不過邊樣上到位, 佢就做邊樣

政治投機
同dream bear一樣

極端和理非

睇完第三點即刻放心曬

收皮喇呢件老而不

聽下啲老而不點諗 都叫得個知字

多謝燒山！屌得好呀！